英國uni application比舊年低咗5成

有冇巴絲plan緊下年去英國/外國升學或者working holiday？
你地嘅下一步係點？

source: uk fd

輕輕一推

報左都唔知敢唔敢去啦

點敢去啊，佛系抗炎

到時連開唔開到學都唔知 咁呢一年就on99

唔知到時會點 嗰邊日日多幾千 睇到都驚

遲幾年出世就輕鬆入oxbridge

武肺嗰陣話online interview 之後又send封email嚟講cancel 應該成個香港都冇Cambridge入

係

take gap year?

唔好咁sad
可能下年真係未必有學開
我而家都唔知點算

我都好煩惱
唔想再遲一年

undergrad or postgrad??

我postgrad照報

已有offer 應該會照去...

Same 好想去

咁我覺得你諗到咁又太誇張
英國大部份宿舍都係一人房 flatmate另計
超市大搶購而家已經唔係好嚴重喇
但到時有機會疫情會好番少少
所以唔洗咁擔心 不過我都好驚到時又再爆另一波
暫時嚟講你諗到嘅問題今年2-4月嚴重啲
睇定啲再去 一齊加油

你隻生滋狗咪又係香港人 唔群香港人唔通好似你咁群埋堆大陸喱讀野雞大學咩

咁Camford呢？